暗戀個女同事，但唔同部門，求一人一個表白方法

我發現佢成日偷望我，知佢對我有意思，但我一直唔知點同佢請開口講野，有無軍師可以出謀獻策。

我想女女女你隻豬，可以嗎?

條女真係拎索呀!!!
好想撕開佢條裙，一手扯拎爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨拎入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野Hi落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
Hi緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

今晚扑野夜唔夜呀

幫幫手，最多post個女同事個樣出黎

佢純粹好奇你屋企人究竟係咩樣先可以生到你咁奇特咋

係就快

唔撚係囉，一定唔會囉。佢偷望我有面紅嫁

你都係叫返雞算啦

行啦，去扑野啦